我沒有被你改寫一生怎配有心事🚬

我 迷軒

我 迷謝

我 迷kaki

那夜誰將酒喝掉🍺

因此我講得多了🗣

顏b真fans?

真-.-

愛若能堪稱偉大

只因我友善依然

我沒權終止見面

8===✊🏻===D💦😂

再難挨照樣開懷

我

港樂正過攝太歲啦

都係降兩度果啲好聽

傻

Me

我 迷妳

米你

靜 5該

迷你我

就黎轉工啦 但有好又唔好

minions
@香香

好想4

軒仔 真心好鍾意佢

long time no c bro

🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬

踩場牙？呢度軒仔主場牙

若忘掉你 感覺很差 讓這灰姑娘被醜化

識貨

酷愛真係holunjeng

今晚有即場

4 yin chan

沿途與她 車廂中 私奔般戀愛

屙緊屎用電話

Ching ho ball

番工

次次講完咪又係分手

有工開

我6日工黎

好充實

你好呀樓主 呢排賭成點

小妹有感情煩惱
唉

小妹都有

點解依家個個都叫自己小妹

收工未。。。

屌感情唔屌西真係好難☹️

我真c。。。

小妹

一堆人妖

聽日見工了

留意左樓主好耐
好鍾意用歌詞開post

扔左ex送比我個銀包
用到溶溶爛爛
而家乜都擺落褲袋

有女...

小妹都係真c

比我屌屎忽OK?

我想放假阿

公司竟冬無人上黎

有用既野我唔會掉

連集兩次 綠燈都過渡了⋯

幾時番香港

我真c
ex係仔

成班人妖 過主啦

見到都作嘔
扔啦

與他再愛幾公里

唔撚洗錢咩 條pandora有2份1都佢比
我用得著唔掉啦

賣左佢唔會好啲咩

唔值錢

小妹唔識呢啲

我都無收過乜野值錢既野
同埋

我唔屌我奶OK?

幹 被揭穿了

人妖

Btw穿左條4x5 同ky m巴對左

人妖發現案

本是同根生 相煎何太急

其實小妹真係女黎 只係仲係a0又未收過禮物所以先唔知

咁仲衰

莪吊，一點先有波倒=.=

小妹唔中意同性

人妖清算開始

白係咩意思

八日後

唔鍾意女即係gay

我叫白朱古力

白朱古力特別甜

特別肥

不了，小妹唔好呢味野

因為之前有條友話我皮膚係咪好黑 我咪強調下我皮膚好白

nig.....................

ga

朱古力

咁我要叫肥算

講笑 白朱古力你好

大家好 冇人理想走了

咪扮喇 好撚想嘔

比人呃 上左的士之後勁塞車

第一次見你買

冇感情冇煩惱

第一次咩

車仔角細

hi

同感

聽日食譚未

羊

小妹好寂莫

依度只有我一個係真小妹
不服來辯

禾刀系小妹-.-

當我空氣？

嗨 盧

你收手啦

聽朝輸左幫我收屍

小妹向你問好

樓上假絲

👌

盧

不過都冇乜可能

今晚贏淨係抽你地幾師兄弟

我呢

依家改名仲黎得切嗎

伙地班友因爲小小錢出賣自己

[black]對唔住有無我份[/black]

我個名

Cda一定有啦

Ok

小妹都係藍絲喔

我相信你是絲打了

小妹番緊工賣緊雪糕

好

謝b係我小心肝

夠鐘食飯了
呢到冇朱古力

食韓燒

朱古力同我食 校長燒肉好冇？

聽日翻黎同你去食

我要用羊寶食了

跟你買

做乜用我黎食

認真問 除左同fd 食飯碌卡問佢地拎返錢 仲有乜方法套到現 唔計直接係atm 要即時罰息

payme 都用爆左

我d 錢扎哂係d bonds 同股票到

只係要1 2000 周轉下。。。

哇 點樣用爆

同 打錯字

一齊收手了書曬就

屌岩岩收錢果陣遇到個以前打機識既朋友
廢時叫佢相認 好不安而家

找卡數加賭波輸左。。。 上個月要交保費 個到皮幾野 自己呢兩個月賭大左輸得多 戒賭了

放心 無欠債 只係唔想咁急賣d bonds 同stock 姐

。。。。。。
你個名又做咩

只需要一千cash 就夠

咪賭啦 無錢仲賭

大家好 今天有愛盧嗎

問老母借 還1500比佢

天天刀愛

唔賭 acc 都 cut 埋
要d cash 用到月尾姐。。。

做咩個個都由藍字轉紅字

愛

手足好波

原來你係JonWick

你聽日返工嗎

明天休息

重新做人 名都轉左佢 唔再賭了

me2

終於收工了

我仲未

番多兩日就失業了

你真係勁 夠膽講唔做

後日翻嗎

不了 最後的孖day

禾如果second in失敗就jump了

我幾時先可以學下你夠膽講唔做

盧b

搵到下一份工

搵唔到

今晚買左真飛 刀仔剧大樹 聽日去澳門挑戰真賭王

支持ky

look card buy coupon

點解個個都肯接受自己係巴打

禾真男人

我幾時扮女人

邊間漢和

今日推七口 有冇人支持？

唔好蝦我朱古力

唔理了
第一口 車路士

gchi

棄

支持

又黎

我9upper ...
跟你19連a4清

做咩啫。。。
依家興嘛。。

呢樣真呀

銅

抽我牙詠水

靜啦

吾好屈得就屈

厚面皮

Siu 4 盧c打

不要jer wing bar

小妹想同你互驗對方身體

邊個甘衰 我係詠巴忠粉

Ching 轉左睇法？

要報驚了

提提各位夠鐘開電視睇穆姑娘了😋

盧Fifa?

好狗係咁抽秤我詠b

聽朝巴甲上盤好似好撚筍咁

10分鐘後 落左士多買零食 開party ok?

唔比你cow小妹

買惠康coupon再賣番出去 買iphone再賣出去

我要容兒

我要祖兒

盧狗同我出來

去zara買衫再退

不了 容兒果種TYPE ME最愛
細細粒

SICK D 仆街買衫一個月又退再買-.-

笑4
先生責名

勁醒

今朝個問號未解決？

永遠都不可忘記

好多鬼佬係咁

ky風紀

車路士

預豬半

原因

我沒權中止見面 只因你友善依然
仍用接近甜蜜那種字眼通電
沒人應該 怨地怨天

轉左睇法

咪jer喇

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

我想知咩事🙈做乜狂jer

唔好再jer la

唔準再唱歌

不開心 就是不開心
不開心 人人不開心

Jer我，我頂

又講粗口

屌 點解我覺得穆念慈好似林宥嘉

幫你做左你想做既事。。

盧 都係唔打 有野做

。。。。又屈我 喂我冇呀
我點會jer佢 痴線

JER我

大家好 我新加入的

被虐狂呀

有無人要一齊唱歌

起來不願做奴隸的人民

我我我 好鍾意唱歌

ok 我先

那些最美最美的時光 與你最美最美我相遇
在我最最敢愛的世界裡只有你

我尚有對手 這雙腿會走

笑到仆街😂😂

想找你驗過我心死沒有

衛蘭硬係紅歌唔紅人

無言的 親親親

盧蛇又有新歌

含完又要瀨

笑到

又一個識欣賞衛蘭 good

其實只係同手足打招呼

盧蛇出水嗎 我跟左啦

不過都係my love my fate先開始聽

唔會啦 佢都好紅

沒有你 我每晚 一個人

盧蛇益你 (原曲：香港料理)
改詞：炒飯巴
再改左少少：20kboy

我果次跟左盧洪哲走去馬會周圍葡
佢拍曬心口話過跟佢實有好前途
我問:真定假 然後跟左佢買波
最好依家即刻走去gel頭收錢
E? 呢注叫糊
D波水位wonderful
班廢佬著住爛衫 同職員買角球
盧蛇見到已經笑到唔知點算好
佢都未度好就決定要買翻架林寶
嬴左咁多 同馬會say sorry
咁樣嬴落去 會嬴到幾時
半一盤佢買左兩皮 好過炒孖展
熱有熱食度左咁耐又試下博冷？

盧蛇出水嗎 我跟左啦
貼到冰封角十二碼
然後追Next goal 又中角球
贏完又贏沒作假
盧蛇重心水 說真的嘛
角盤波旦佢又試下
無論英超波 定係日假
佢都未曾唔中過ga
然後德乙波 共兩注過關
破紀錄廢佬都驚訝

新作品 面世了

錯過你先知愛你。。
呢首真係百聽不厭！

原來我已不需要憑著幾張彩照

負能量超大der

悠閒自在還是焦急去等

希望盧蛇鍾意
都係一班細既自發搞呢首歌
黎表揚盧蛇對我地既愛

東京百貨

永遠要 無眠才幻想做夢

點解你可以話唔搞唔搞到最後都係搞？

如果你習慣 有備無患 只怕獨個晚餐

首新歌好好笑...9命

冤冤相報何時了

今次無出錢d人
佢地自發作，自發唱....
0成本
我負責宣佈同發佈

你都覺
我首歌又無乜野串到盧蛇

今次依首歌好正面架 絕對無反手

誰想到讓我 借用時間 借用完沒法還

歌頌盧蛇偉大🙇🏻🙇🏻

今次首歌真係好正面架 睇下先喇

😅哦

又有新歌

好似會變女魔頭的

有冇睇過書ga

你都有睇 ?

我無...係D女幾靚,依加想煲

但我地唔明呢

gchi大胃進軍音樂界

負負得正吧！

最尾俾人姦左

通常睇贏，難道你睇書？

系 豬到on99

食飯見到
btw 楊康最後係奸？
我記得好似係過兒daddy黎

但都有新歌出
btw 你尋晚馬模好似又發功？

尋晚我9點瞓咗

On9 盧f1

抆毛啦仆街

黎緊下首會係紐亞大哥角球
fung哥讓球
同埋av大哥fg

大胃愛音樂

正能量

你細個無睇書 ？

全部睇過十次

樓g 今晚點睇

各位手足 請問氹仔路氹附近有冇咩好西食？

無啊bee

最近好似都要去官也街

btw 唔係經常去馬交 唔太熟

有無bb掛住小妹

邊場

西餐無 第一次去定點
同女朋友？

同男朋友

睇下先

期待著和你 經歷最好時光 可以嗎
還有 逗留在耳邊的說話

其實去勿交一日都好似冇乜野玩

kaki有心事？

祈待著和你 覆述愛的神話 聽見嗎
能為你 將一生都可以花

sky21

誠昌飯店

周圍都係元祖

原來無人掛住我
好傷心

有冇cda掛住我

善妹B

善善

唔係呀

主任 機械人
我會記得你地

這份掛念 要怎麼承受

收工食咸魚雞粒炒飯

真絲？

假架

玩幾點

你又知

有

佐膠好似好正路

係

比9食 姐係比你

on99

🚬🚬🚬🚬

好肚餓呀屌 機場無野食了

左膠班死仆街 4:4

救命呀 間酒店好恐怖呀

星期三有強者主場半一盤

你又睇下你後面

想死

無事嫁各位大蛇大神會保護你

Allin了

我冇派佢哋會祝我死
尤其係盧仔 因為咁樣佢就有朱古力了

盧蛇好多女

問過2咪得

支持大音樂

jer幾次就好笑 再jer就5好笑了

望住D傻系痴大蛇上水就好笑了 又無人理

tam

Yo yeah

我 遺憾抱得你未夠 時候到了不可擁有🚬

軒仔啲歌係比狗聽
無錯 我就係狗

梳囉

a4 今晚玩唔玩

HI

原來你有心 但是我想問

19eng 今晚比料嗎

睇唔啱 諗住買小小車仔感情注就算

再幼稚還是覺得戀愛如夢

靜啦格離屋

今晚啲波真係麻麻

Cls

今晚唔識買戒賭一晚

嚟緊都麻麻，要等開季

想買阿仙奴

點樣阿 唱歌又唔準

准

星期三跟你啦日乙盧

盧莖重生

無人陪咪自己唱下

@謝b

藍巴咪幾好

要睇你頭了

旁人從不讚同 連情理也不容
仍全程投入 傷都不怕痛

我渣架。。係呢兩晚有運

喂喂喂

你唔明ga la，謝b好慘🚬

為何不浪漫亦是罪名 為何不轟烈是件壞事情

從來未察覺我每個動作

妳又知D咩

我信這個世界最壞罪名 是太易動情
但我喜歡這罪名

渣gtr的故事

睇好呢3場
大家點睇

跟大蛇好了

聽d開心d ga la

有場同露

牛肉加蔥花，要烏冬嗎？

就3x1囉，gtr故事

兩隊都咁廢唔敢買-1

請你一定要講

唉謝b又5同我講

我盧要贏，邊個阻到

分手後不要做朋友🚬🚬

實收唔到錢
跟你好過

謝b唔講第2次

憎死你

12點零再講，未睇得透

JW marriot 真係幾靚

越少人知越好啦🚬

系

不經北角又不覺

去澳門住？

買左贏個邊

same

你唔係睡覺咩

訓唔著

樓豬推介個間sky21都幾正

講下就信??

住過JW真係唔錯

以誠待人牙

Btw咁你就唔好講出黎啦
搞到我心理好唔平衡牙

景好嗎 又唔貴

訓左成個鐘 訓唔撚到🚬

佢無得坐出去 但可以行出去睇
Overall:幾好

你咁搞會5會卒死架

仲以為你OT緊

強逼坐出去嘛

整定日記帛金

九點到放左工了 食埋飯就沖涼上床
諗緊聽日番工野
將定期轉保單作押 我地部門未試過🚬

你自爆邊個阻到你=.=....唉

我都E為係

@肥朱
聽過未

針針針

又eason

Wuwuwu 我共你沒有踏過期萬里不夠劇情延續故事

有聽過

呢個live有改少少編曲好正

又講我壞話

我愛利

由低上

幫妳打哂佢地CFU

唔開心有錯咩

做咩5開心

忙下去 捱下去 但一不小心
總記起你

一野爆上去

都係5問了 I'm with u

你多數聽咩歌

好歌

訓啦臭雞

食m記唔叫我

樓豬

🚬

5講 拎返屋企好難食

樓G 唔好痴線
含住我啦

系 打俾我拉

含住我吧 含住我好嗎

樓雞做乜尻...

下次

@kaki@oigngan

你訓啦

降兩度先正

食煙 飲酒 講粗口

345seem good

盧水呢

好撚cute

我個心仲撚痛阿

扔撚左佢落街啦

頭場大波有冇人跟

個個心臟病，我賣平安鐘就發了

樓豬咩樹牙

詠還在嗎

鯇流
扔左我算了

qqqqqqq

比卡超

oh my crystal

出黎啦比卡超

oh baby 當晚與你記住浦公英🚬

為賦新詞強說愁🚬🚬

upon a time

認真喇🚬

論學位 論外表 都是缺憾

他他他燒滾我 i am on fire

系 我個腦都有缺憾

買角細必備

情痴總有缺憾 情深總要別離
天意愛弄人 誰人可退避🚬🚬🚬

高溫燒滾了我 一切

喜欣有冇煮飯圖

人人都有，包括智障盧

來全程gogogogoogogogoog@鄭伊面

樓主屌你老母 貼乜撚野食圖

今日無，聽日煮啦

春秋 for sure

系 我個腦都系 腦筋急轉灣

棄啦

我無。

gchi 春秋

喜欣 你係咪暗戀我

黎屌我喇

Gchi戰國

想睇

就算世界無童話

Diu 潛 好肚餓

個個賭到short撚左？

我願變成 童話裡 你愛的那個喜欣

小妹long左

我長long水上樂園

唔好亂講

我long 捱撚

系 無人會愛 條撚夠粗 可惜短過鳩毛

盧玩唔玩1點

我LONG ISLAND ICED TEA

我4ever a long牙

一呀葉 輕呀舟呀去

玩埋你兩棵菜

....

我fuck you bitch with iced lce lemon tea

左加
防衛！

恭喜

滄海一聲笑 滔滔係肥佬

再加 攻擊

哥哥你坐船頭 善妹你on99

人阿隔～萬重山er er er er er

唉

不要jer盧 龜頭會掉下來

真係好撚on9

有位佳人～～～在水一方

呀呀牙牙牙牙牙

在水中央 有儷景一雙

好撚on9 潛先

盧仔是雞是公廁 盧仔條j 怎會扯足一輩子

有聲

肥婆的水⋯⋯⋯在流

彷似泛步湖上

瞓啦

得又何喜，失又何哀

有無嘉欣掛住我

好惡☹️🙄😟😞

星馬泰日韓 香港定係中國好 好似幫d雞逗去promote

水牙牙牙牙牙牙

我聽媽媽話 訓先
驚佢5比0用錢我

飄啦

🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬
化灰了

高登仔係唔會輸比左膠
我重申，高登仔係唔會輸比左膠

如果是這樣
你不要悲哀

我系右膠

ok

我系左右膠

有❤️

AA膠

笑4😂

荼薇紅過都變枯枝～

6膠換一心

無人識我堂

訓左兩個鐘🚬

有個好撚正既 idea
要脫離職賭了

望著海一片滿懷倦
無淚也無言

頭場角大ok嗎

我係香口膠

笑974😂😂😂

頭場讓和單數大球2:1 3:2球膽

煲老藕 做下牛油🐶

角郁咁多

浩瀚煙波裡我懷念

又中意帶住班狗仔隊 同圍咁走

冚家拎

🚬梅姐

潤滑油唔買角

也許 全世界個個買了左膠
至少還有我 買左高登堡

樓下只有思念 三串四

心中感嘆 似水流年 不可以留住昨天

五串四？

永沒然🚬

無盧水典賭

Ky

香香大波

補咩？

編號
2717
投注類別 讓球主客和
細節
星期一 1 佐加頓斯(主) 對 哥登堡(客)
客 [+1] @ 1.80 $590

留下只有屎尿🚬

補pad

大波波？🚬

補習

直屌客勝都得拉XD

近平

係我就揀都唔撚 高登贏埋添牙屌苶

公主

和

買了大角😊

編號
6575
投注類別 讓球
細節
星期一 1 佐加頓斯(主) 對 哥登堡(客)
主 [0/-0.5] @ 1.74

決戰子禁之天

超級對決

支持我盧

又要死了嗎

信多次高登！

子禁城係咪得女人先入得

上半場速度11

好安答

大人先去得 子禁乘

大蛇打交
賭仔輸錢

馬會cashed

感情注 預輸半

不買盤 但睇好客

jer我詠巴？

勁

1c

點輸半

買咩可以豬半=.=

潤滑油ky 呢

主盤^^

🌸

渣

打

狗

高登仔同我踢贏班左膠

馬

拉

西

就係覺得贏先買，輸左再sad都未遲👌😀

打狗棒wor ching

遊

面

😉👍🏻

主㩒屌

㩒屌唔入是常識吧

主開波先

瑞甲半大

似半大全大 唔知開唔開到

fg主？

1:1 la ching=..=

唔好唉啦 跟得水預左啦
係就自己度波 輸撚左起碼都係自己努力過既野

無jer啊 覺得自己柒咋

有冇買

我唔係話你jer
勸你自己度波好過跟人

好似主fakegoal

想知ky今日係咪無出水

出左啦 哥登堡

跟左u買大波

有冇出推波圖或者重心一場？

瑞甲

3:0

角球

死火🙊講多左

有品味

4c 快刷啦

高登

可以追13.5b

而家2.08

買積分

5c

5c 啲角球郁咁快 點買呀

away

高登差d

有直播？係床兩個半鐘都未訓🚬

快入 岩岩入左2/2.5

2.5/3 苦主

手持10.5b 13.5s 兩倍

13.5 s same road 但係角爆得好快

ching 贏多啲

應該等多陣 2.01

諗住買埋訓

哥登入未

買左12.5細

半場大波已死

gordon ramsay

2.5/3想哭

its raw!

你乜波都買既

半大crashed

停左😭

岩岩2,幾果陣買唔到

very gd，我買左2.5/3s賽前

KY 大細波

訓唔著玩兩手
本身話左今日唔賭🚬

呢排冇乜野

跟水羊到笑呵呵

得番32蚊馬會

仲吾訓

入波未？

入波啦

快d落返10.5比我買

呢個係角球既真理

應該0:0完，入都似客

就啦

手多串左車大波，1.43倍都開唔到要jump

6c

SAME ROAD..

入波未，想死

有冇尿牙

龍門差d hand ball

有冇同路

唔知啊，你都知我睇盤渣，朋友比，我跟小小

下一隊柒頭 哥燈！

又死出來 瞓啦

後兩場對左

半和 gel

上場朋友系列中唔中

晚安盧盧

松鼠盤

香香b祝好夢

我都係跟你

朋友

咪玩啦，我朋友咪你囉

M高登

車仔有陣容未

朋友一生一起洒
松鼠反cup不再有

通常開波1小時前準時出

只會同cda講 🚬

你典g禾5系-,-

唔係你出比我，我點出

天～眼通

好 咁等埋先訓

Gchi same road

頭場大波好似都收收地皮

頭痛真係不宜賭球，無心情

半場入大角？

gchi ky

禮拜六返大陸
gun實賺旅費

又返去call g?

去金碧？

返fd返去玩=.=
5callg好耐了

11.5落大飛？

我都番大陸
想問下大陸係咪上馬會網都買到波
電話洗唔洗翻牆？

頭痛訓唔著

想入和

48分見到1.7x

死圖？nonono

飲紅酒飲到漏尿

是旦一隊入波啦，屌

2.5/3 jump

11.5s 1.98

8c

同香香天生一對

笑4

快停
不要玩耍

下盤可取

？？？

睇啱11.5
ok？

公主入左客fg？

睇左場波咁耐，想問主隊係咩顏色衫

兩隊快d入波啦

問6m

答我喇，藍色盧

盧個名既顏色

長知識了

係現在定之前，佢一時一樣捉摸唔到

兩隊都入唔到波，乜色都無用啦

頭寒

兩隊唔入波踢黎做乜 坐埋一二角玩泥沙算啦

編號
2720
投注類別 讓球
細節
星期一 5 沙蘭迪兵工廠(主) 對 坦柏利(客)
主 [0/-0.5] @ 2.02 $500
金額 $500.00

Gd night

支持11c

咁都比你入到12.5s
我2.x禁到1.7x。。。
之後放假

屌你垃圾一粒都無

屌拿星比多2角都唔撚得？

OK 最鍾意屌角

20分鐘3球

80分鐘多一隻 90分鐘多一隻

11.5b 11.5s cashed

腰斬

一樣cashed

一球都冇

佐1:0

有喇 goalllllllllllllll

整多兩粒比我

客追和

高登cup佢

針了

比多兩角得5得

俾多兩球

屌針了

叫香香買主Ng

高登仔唔係輸比左膠啊嘛？

比多兩粒，好不

追和喇屌

高登上啦

主隊頂實呀 一係入多2球

高登反cup啦屌

10分鐘入兩球

高登請你一定要入波

入多兩球就夠

高登反cup 一係你就比主隊砌夠4球

比多1角得唔得

全部都客既 我好驚

Gordon fast la

T.T

七十幾分鐘先比人入真係唔順氣

入返波啦彈

屌 大注左高登 快手追個和啦

仲有時間

快高啦客

大又開唔到，角又差一粒，開埋d低水野

去排隊

夠鐘開埋果一角

屌你高登

客追和啦

入返球？和左佢

高登追和就夠了

頭場客原來咁多人

ky買左咩

90+會出

10.5 2.04
11.5s 2.2
12.5s 2.02
13.5s 1.92

客

高登堡夠殭絕殺

1-0goal